有圖 鬼妹 文青 靚女 氣質

唔識用電話zoom in功能?

Zoom完咪矇囉

梁國雄議員.jpg

同你依家個張有咩分別
五官都睇唔清
黃夏惠都變靚女

麥玲玲

真係好靚女架

可惜有圖都冇真相

做咩負皮我
仲諗住益比大家睇

真係細粒左d

第一眼望條電梯無人 以為有鬼

睇真D

淨係見到麥玲玲